3hk 8月到期 想轉台 要真無限plan 請出招

如題

C記 $3xx特價 有需要tg:

有無唔係 3HK

重有冇 CSL 1010 或者其實

自膠